我們都是小米股東人火箭噴射器爆升討論區（2）！！

我們愛小米！！！

黎喇黎喇

我錯了，啱啱請咗半日假去按咗層樓all in

算你醒 仲有五個double 執

你地都快啲入，做人做狗睇呢鋪

支持一下，沽淨IPO一千股

問屋企人,朋友,同事跑左筆錢ALL IN

連登吹奏係時候放

*野村：金山軟件()為對小米()有吸引力之收購目標.....................................................................咪吹奏

靜啦柒頭

走鬼啦

今日22蚊收貨啦

救命
知錯了

人踩人

好消息就出貨

金山不了

10000股@20.7 貴買更貴賣

提提大家只需要睇最後5分鐘 中間發生咩事唔洗點理

點算好想高j

22蚊高J左

我都想 得2手ipo 想買d call 點好

我愛小米

最緊要有林太支持
經理話12點前應該批到按樓筆貸款，al in gogogo

呢個只係技術性調整，仲有大把升幅空間

借財仔算

出事啦，連小米都有wechat股票女吹奏，走鬼呀

人棄我取，富貴險中求

通常會爆升一下 之後先DROP TO 0

我都有fd既大陸朋友叫佢幫手入小米

分拆再上400不是夢

今日上到廿二就心滿意足

上過22.2la

金山軟件及小米主席同樣係雷軍..
做咩小米仲要收購金山

20.75 加左兩手
Ipo 撚

小米連媽面麵都唔驚，一定係股王！

同你差唔多

Ipo?

小米咁大隻，wechat雞都吹得郁?

22.05

得個少少...係就買多d啦

我都覺得奇怪，連1810都有wechat股票女吹，咩玩法

是咪叫人走貨

仲有咁撚多on9睇淡就證明繼續升啦

無呀 佢想知升定趺姐

可能今次堅要貨呢

得一手ipo

in 大C, i trust

可能唔係吹奏
反而係想睇下邊個有貨
嚇撚走你佢接晒

佢真心壞app唔得咩

最新蘇格蘭場底

22蚊

唔好燈

點解隻股咁rigid
仲諗住睇好屌米做下隻騰訊

22蚊有g持位

鑽石底永遠係.95尾

因為托住

有股神秘力量永遠托住.95底

究極鑽石.95底

慢慢升
一年後買樓

光證話要減持 目標價15 自走入唔夠貨

岩岩有個好短時間的22.9 不過只維持一分鐘唔夠

而家買入好似已經太遲

光證自己入唔夠貨

99.95得唔得

10蚊啦不如

又想水人散貨低價接
不問價入啦光證
成日想水鳩傻散

我本身5手
岩先21個幾果陣入多左2手
放下先

同我睇法差唔多，目標價$15，而家係炒前景，實際真係值$5到

走啦屌
好危險

45手

咩價先

21.95-22

之前出入左10次

繼續妹 呢幾日都係咁

高j

On9，手續費都蝕埋

基本上依家睇開市同收市15分鐘就夠

計晒數⋯賺幾千

十幾皮駛唔駛咁驚青呀

唔升我就仆街了
蝕返晒全部

等收錢啦

有無機上25？
十手好淆底

過埋23號30蚊都上到

下...唔係仲傾緊咩

辭定工先

繼續蘇格蘭場lunch

留意下相關新聞同分析下
如果第一隻同股不同權都唔比入
咁之後仲邊有人用依個形式上市
所以政府一定會想方法比佢納入
比北水買

跟本唔想個價升得太急，等大媽入貨

係 大陸唔想高貨入貨 所以果日發消息壓一壓個價
事成時間問題，擺係度唔洗點壓
日日陰啲陰啲咁升好好啦
大市跌佢都無跌

一邊最後逃生門 一邊入貨
其實吹奏到幾時

d老散入得7788 陣間就跌比你睇

通常呢d post名都會奶野

有形之手幫你接晒佢

星期一果日有眼睇
急瀉7% 中午未到比人接番晒
唔夠貨派

幾時再回落呀 俾次機會啦

不會
再見

高位照入吹咩 反正都係升 怕什麼！

報到∠(°∀°)／

準備!!!!

唔洗佢急升，我衹希望連燈咁多位股神繼續睇淡

已經準備好隨時高j多兩手

麵哥

可能今個星期都上到25

笑死 連登班廢柴專家

繼續撐麵神

硬淨到唔識旭
仲以為我個aastock壞鳩左

小米atm 收市番落去21

可以唔駛睇得咁密, 等佢慢慢升, 跟住又一下爆升沽左佢

咁又唔得
我要keep住增持

月供佢

日供

出日薪

不要再說啦
恐慌

以前有舊同事買騰訊買到賺左間匯景花園
呢舖靠屌米了

以前騰訊幾十億市值, 而家幾萬億差最少500倍

而家屌米都5千億市值, 最多5萬億已經好巴閉

係喔屌佢一上就幾千億

所以最多$25好走鬼, 賺皮幾野算, 唔好諗住買樓

又妹番落去

直插無水花

散水
香港九龍新界冇得避

MOLAMOLA

至少34
無信念，怕死就唔好買

屌米要屌先升

Molamola

心血少D真係唔好睇留言

宜家見到直插,free fall,molamola呢d字開始冇哂感覺

連登恐慌指數上升

大市日日跌, 股災真係coming

今日新火棒股東21.8-22.2又有排驚

跌市升3%仲想點

傻散們又比人接貨

狼來了

有預感收市21. 95

狼真的來了

屌唔住既快撚d走

成個市都跌緊, 佢都仲升左0.8 都比人叫走鬼

呢到邊個睇場
出黎控制下

收市價冇獎競猜遊戲 21.80

收市21.65
唔中 下一個回覆既裸跑旺角

呢個係其實集氣燈力post來

人踩人呀，走呀

港股28000底一穿就人踩人

而加比人震走左 到時又變左做星期一走鬼班苦主

恆指一穿人踏人，而小米又升緊
咁咪即係小米會變左諾亞方舟

明晒，追多5手

好悶 想放小小炒下其他

走呀 要錢唔要貨

港股避難所

買正股都買玩到咁刺激
好驚

21. 8 巴打 叫糊

一日得個幾%都刺激？你供返儲錢plan好啲喎

調整緊心態

21.9

set定$21.7 15:59接棍

妹番落21 再入
聽朝撳錢

走鬼啊

我走先
臨收市會暴跌

堅唔撚堅啊
係既一齊喇

放晒了
臨收市屌米會轉燈

上面on9少陣啦

我走唔到呀屌
今翅仆街鳥
22蚊高J jor

個post好嘈

如果美帝捉到小米賣 router 同尿袋比北韓就2nd 中興了

明明仲升緊3%

上呀

關咩事 小米入都未入美國市場

中！

21.7

準備轉燈

睇埋最後1分鐘

是時候了

無事啦 升返哂啦~

21.55

最後一分鐘好刺激

暴跌

聽日不問價放

聽日會升番放心 又黎小米atm

點算好50手 22蚊

50手

咁心急呀

好彩今日平手放左call

抵你死，成日走黎走去

明智

大跌市先跌1毫幾，普通跌市都升幾毫，升市就升1蚊。
股王黎 遲到30$

50手咁富貴 點跌都玩你唔死啦

朝早見佢妹到上22.2
跟著慢慢落返22
心諗仲唔係限時特價優惠
咁就入左

賺餐茶

出入左10幾次先賺得幾千

因為細膽

之前係...
2000股2000股 保守咁玩

點知膽一大就奶野了

唔等得玩返700好過啦

好似我咁21蚊分注都入左40手, 賬面都大賺緊啦, 唔會再去返入個位, 今日低位, 明日高位, 明天一開就22.X架啦, 上23, 洗咩怕

聽日咩走勢

真係會，上市左8日 6日係升 2日係跌，1日係比港股通拖累，另一日愛大市拖累。個市跌佢升 個市升 佢升得仲勁。
allin 小米啦 仲望

Molamola 臨尾收市前一分鐘跌左咁多落黎 聽日不問價放了

求放..比我接

聽朝auction market 記得㩒制接貨 希望唔好跌穿$20

沒事兒~~

20蚊幫你接埋佢

忘了咱說過什麼了？

信心又返返黎啦

好期待聽日

雷總

雷總聽朝比我放埋先跌得唔得呀

笑話，過了今天就不會再有21了。

準備!!!

我唔玩啦 比番啲錢我呀 雷總

真的不玩了？

22~

我唔要升一倍啦 平手走得唔得

未驚過 一定升

小伙子你多少買的？

勁假都唔升 少有 叫班米粉如何是好

回雷總 $20.7

怕個屌，跟著我吃香喝辣

咁你而家走未？

雷仔 今日收市推上23蚊俾佢走

下個月唔好後悔就得啦

㩒左auction price 唔知幾錢放到 我唔敢再買啦

唔好呀媽咪呀

大獲鳥
同大市同步

咁先好, 慢慢穩健咁上

差唔多無跌過 放咩阿 遲早23

22

得$23咋, 雷總話過要一倍, 得$23 我都係走先啦

屌米

2咩柒2呀, 唔好係咁虛報消息啦屌你

繼續妹
大家9:45可以去訓覺
3:45再返來

21.8

有d力盡feel 無壞消息既話會keep住慢升

呢隻爛股無乜升跌幅 好rigid

屌21.6 仆佢個街

瀉緊

好彩今朝放到 睇怕就轉燈, 有無人跟

倒跌5仙 屌米

急瀉

等睇穿21

走呀

21.3 唔好嚇我

正 再低d追貨

molamola

多謝輪商啦
唔係輪商尋日已經22蚊收市

兩大碌巨棒
又邊個傻大戶

大戶又呃貨

點解咁講?

行駛價

跌多d
我仲想落到19蚊入多幾手

升左幾日回番好正常

不過駛唔駛下下回得咁急呀垃圾妖股

會唔會係因為22蚊本身係招股上限價

賴屎

屌 21.1 臭閪屌米

垃圾妖股正日一跌跌成蚊

睇盤啲人沽得好急下

就睇你呃到幾多傻散

直插

屌你老尾 走鬼啊

今次好真下

穿$21了

搞咩呀屌

琴晚22蚊 50手既巴打
頂撚住啊唔好比人呃貨

20.9 玩撚完
求下你咪撚跌

直插無水花, 無買盤接

刺激過坐過山車

放心, 我地有$20.95宇宙釩鈦合金精煉黃金蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆鑽石能量底

不過如果穿埋就走鬼

有無人$22.2接左火棒?

屌冇錢加倉

無事啦 無事啦 雷布斯好野

呵呵，走吧走吧，等著後悔吧

特價時段

最高 / 最低
21.900 / 20.800

最低20.800 最後上車機會

下次唔好係大惡之間走黎走去喇

你個名

限時特價完畢

雷軍用真名上連登

其實根本無幾多個1蚊可以跌

比人食左
我可以扑暈自己
出年先睇了

又上番，震走左班傻散

咁又唔駛, 下星期應該無事, 最多驚幾日啫

$20.95依個價真係好硬淨

又穿

20.95 穿啦穿啦
MOLAMOLA

屌你老母 老千股
賣能哂佢

穿你個傻西

仲唔快啲跟住走, 升市都要跌

特價你地仲唔快啲買

妖股真係逆市而行

接左火棒?

屌你老母玉皇大帝打到來
香港九龍新界冇撚得避
大戶散水 屌米清盤
人踩人 屍疊屍
黃泉路上見 記得飲孟婆湯 下世唔好再屌米

$20.5 SH15手驚條輪

就黎見家鄉

德意志又狂沽
富途有幾多接幾多

你個噴射器壞咗啊

咁ge勢
收市個下隨時爆跌多下
唉，走啦走啦

其實點解會大跌？

預左跌一半蝕幾皮野又如何, 大把後備資金溝貨, 不過股災除外

總之無20%利潤唔走, SH到2046

一睇就知大戶散貨比老散 MOLAMOLA

睇怕21蚊妹到收市

別傻了，那智障機構都掛高價位，根本沒賣過，實際持倉一天比一天高的，都在騙小孩子貨。別只看表面哦小伙子

20.8
屌米

限時特價

仆街 人踏人緊

雷爺我們該如何部署

小加有冇消息

仲小加
琴日升完啦

掉那麼一丁半點就把你們嚇得那逼樣，你們又不是只活那麼幾天，長期持有就行。

雷總的話你們要聽哦

如果跟著幾日都陰d陰d 2%跌咁點部署好

雷總 幾時先升？🤧

牛b啊雷爺

又跌

小米蜜月期已過, 開始陰乾式下跌到$15 first

20.9放左一半 之後果一半 睇佢玩d咩

我們幹的是實業，投機短線心態進場的話利潤絕對不比長線高。

鑽石底穿埋

你們怕什麼 雷總是最好的
利申:17.4

20.3

高台跳去

嘩 救命呀

恐慌性拋售
在下先行離場
各位加油

21走了

起碼要等到小加有好消息先會升

再跌再買

利申：琴日放晒

幾多錢入???

精彩, 4000億市值當狗咁撚

big dodo

我買左小米call 而家心如止水

回吐了

再跌信唔信即刻放北水落嚟

請扣好安全帶

沒事兒~~~~

尋日無放到

我要扑死自己

點解會跌架，無可能架

要穿啦

20蚊

準備!!!

穿20

記得尋日有個巴打按樓買

唔走等幾時

變左恐慌性拋售

$20 都穿埋 有無師兄今朝同我一齊放左

堅定啲大家

空中解體

你放左未?

準備貪婪

大戶派緊貨

大特價!!!!!!!!!!!!!!!

放左d
10手⋯⋯⋯⋯⋯

仲有40手

呃貨 沒事兒！

"別傻了，那智障機構都掛高價位，根本沒賣過，實際持倉一天比一天高的"

德意志銀行
16/07/2018 62,684,836
17/07/2018 59,096,697
18/07/2018 48,272,938

走緊貨喎

好恐怖 走先

引班傻鳩入貨再插過

V

2000 @ 19.1
1000 @ 20.5 頭先入
忍唔到手

仆佢個街⋯我19點幾放
而家彈返d
Fuck myself

玩完了

老兄，安慰一下大伙行不

你高位同低位都捕得好準

高買低賣
專家

係準到仆街

之前20.7入
又係19點幾放

但個時得10手

驚條輪, 有成200億股份, 俾1億都無既股份左手交右手就嚇到你班傻散瀨屎

走啦 大家 等低位再入過 輸死你地

20蚊特價 唔入就笨

下次再入貨單聲

係個市場驚

一定係雷總提左股票實物出嚟
SH嘅表現

好明顯派緊貨

即係信念唔夠強, 叫佢地扑暈自己聽朝訓醒就好事又唔信

驚就卜暈自己一個月後返黎

震完 慢慢升返

你會越黎越後悔

大媽is coming掃平貨

準備安全帶

DKLM

deep V 見底

各位準備!!!

呃完傻散慢慢升番

不要再說了

我入金入唔切加倉都好撚後悔

20.7-20.8收市

300倍市盈率既股 sh

12點前會上返21.5以造就一個
巨型deep V

揀好天台了

算番喇

唔驚 唔驚
雷軍係大廳

升番

成堆call 今日跌咗幾十萬

巴打有幾多貨

有位入貨仲驚咩 遲早有北水

好驚阿

北水 唔知等到幾時 小加水都潛埋

百零萬
我止蝕了
永別咁多位

百零萬最多咪蝕10萬 點會幾十

可能百零萬股

最高

網主請鎖post

Me too

發怖新機都刺激唔到股價...

仲未反跌

苦主 +1

放曬佢啦 唔係仲揸?

話V彈個D 水鳩人

別人恐懼

你們到底怕啥？不相信俺小米？

雷總幾時吹雞掃上去

市面才1億股，一兩間大戶下車稍微降低了點而已，沒事兒。

兄弟郁佢

無錯, 大戶啲財技真係好厲害, 輕輕要啲散戶乖乖咁平放手上既股票

佢跌唔係問題
係跌得好古怪，個市升緊佢反而跌 又唔係有咩不利因素
好似大戶操控咁

$17入手 去定留

宜家擺明散水
仲唔放等咩
下午落18

贏緊3蚊走乜春

有貨好走 收到風大户夾埋做野

就黎跌穿$20 仲唔走鬼

本身入得手一手19.4....明明賺緊幾百，而家得返百幾
利申：已放

劇本已寫好, 係20.2-20.3磨多1日明天再插多$2蚊, 9成$17SH傻散乖乖交上股票

星期一入恆指成份股爆上$23大戶又賺

1手

你明唔明50手
再忍痛割10手係咩感覺？

答案係: 50個

一手做乜唔慢慢擺 蝕極都唔多啦

太接近我個買入價 我都係放左先算 我玩好少咋，股票新手

咁係咪都有賺？我已經坐左幾隻...唔想再坐

22蚊入
你話呢

咁高價....蝕到入肉

啱啱20.3入2手

好光

依家仲入做咩，又無業績，大戶走鬼，又多蟹貨，大陸又唔會比佢開cdr 港股通吸水，走啦

咪啱囉嚇一嚇D散戶交貨出嚟
到下星期一入恆指基金一入就上返23冇難道
依家唔入就真係ON99

MOLAMOLA
我今早21.2 止賺哂20.9-21入的50手..........

其實跌係預咗，不過估唔到跌咁撚多

20蚊托盤？

連登仔真係笑撚死，一日升10%，雷神呀！一日跌返7%，雷魔呀！

贏又唔走, 蝕又唔走, 做乜春

雷軍老母is ready

錯，係贏唔走，蝕先走

等15蚊先走 當做善事

因為不了解小米才會短炒
與其信小道消息去炒還不如長期持有和我一起幹番大事

雷總，請問十年會去到咩價位？

咪臭係
跌個小小嗌生嗌死

這不好說

你睇番之前D新股就係咁,一日跌D一日跌D
總之收市就一定比前一日低

拎小米同新股比

你地慢慢SH到出業績啦 睇下會點

恆生綜合指數咋喎唔係咩

已走八成
淨低兩成長擺當支持屌米

渣架，又話錯過左QQ唔會再錯過小米諗住賺層樓，跌$2蚊就已經現哂形

大戶外資都走緊
散戶接火棒了

聽你講完現已市值4千億
真係比盡十倍
抽返資金玩牛熊算數

個個話扑暈自己
跌1蚊立即醒曬，人人沽

好聽d 1蚊
唔好聽 7%

今晚有小米發佈會
捱得過今日 聽日會升 頂住

SH啦屌
$21 20手

不要怕
只是技術性調整

撐量子兄 跟！一定升

連登仔堅走鬼 大家識做...

跌得果1蚊 先冇200蚊 淆春咩

問題佢個1蚊同qq個1蚊意義唔同
佢無幾多個1蚊可以跌

連登指數

好大枝陰燭

你慢慢hold

連登恐懼時, 我貪婪

又要驚又要賺
番銀行玩儲蓄plan

妹到上$21 收市

23 號一入恆指，400 萬人强姦金入市， 到時實爆出太陽系啦， 而家拿拿聲入多幾十手好過。

真·究極特價時段已過

聽日9成9黎多個5%跌

升番啦

D錢會即刻飛入小米？

一陣再插$2

玩唔過
小C放多10手算
20點幾今次唔算低位啦掛

你一放就升
試下放多十手

會唔會個市轉燈 屌米又跟住轉番燈

可唔可以放哂佢阿

<1000係股票黎講唔算錢黎

肥四巴$22一入就跌，$19個幾一沽就升

走鬼呀

德意志瘋狂收割

老母面已經消失咗
你哋仲唔跳船

20.5收市都有難度....
求打個和走人算，唔同你地癲

自己信念唔夠 做乜都死啦
19個幾個d開心死 依家放都有賺

18.8入 琴日22放哂
等穿20再入

一陣禁佢落28000殺牛再反彈

日撚日下晏隻股都靜到乜咁

收市前又會有野睇 訓多陣先啦

小米散戶已全軍覆沒

買親乜都輸

根本就乜都跌
痴撚線垃圾市

又準備穿$20 有貨唔放仲等咩

有成10m股等20蚊接貨

又到勁猜時段
我先
今日收市19.85

19.9

我仲未🙋🏻‍♀️

準備清盤

19.95

仲唔走等咩

19.x5個d係假膠 ？

等上樓

大家快d走 等到15再補吧

入
聽朝撳錢

祝君好運

唔好妄想。。
呢隻升唔起
回頭是岸呀

今朝21.7入左全副身家

是但啦屌 投資不嬲風險

冇事 請堅持信念，勿忘初衷

小伙子不錯

其實擺到明震走散戶 點解仲要咁多人走

就收市 起身睇下啦喂

日日爆升，我今朝一買就跌

今晚好似有發佈會

雷總咁得閒mon post 有咩發佈

毛記跌嗰陣都有人咁講...

股市總有上落，呢日跌唔代表咩
但你地一沽就輸，大戶就係想咁

搵毛記隻股比

蚊細企業vs國家企業

算啦 冇蝕錢算唔錯 捱到下星期一都冇野睇就走

完場

其實都無咩可能係震倉，震倉只適用優質股吧
一開始班友已經唔睇好小米
造到好淡
跟著chok高 厄9你班傻散
而家食夠走人

震倉機會好細

跌一跌又叫生叫死 拎舊錢去銀行問儲蓄plan啦屌

成班25仔，我高位廿幾蚊入都未驚過，低位咪趁機再入溝淡，信念係幾咁緊要

最後個句有周星馳把聲

小米發佈會

可能係有大戶知道今晚宣布仆街

明燈

7月27先係新品發怖會
今晚係max 3發怖

頂住20呀！！！

頂唔住咪可以趁機大手入貨溝淡佢 相信雷總

今日係一棍大成交打落黎跟住橫行
散水應該係陰跌?

準備all in

成班傻散諗幾十個理由催眠自己

樓主已經消失咗

毛記係第一日炒得過哂火 就算係毛記 佢比上市價 都係升左24%. 屌米 唔會咁快就玩完 星期一佢仲要入恆綜 佢緊係做低個價先

直覺話我知
星期一會不升反跌，殺埋剩低d傻散

你直覺不嬲好燈，咁即係話星期一暴升

係咪即係你
殺埋你手上剩低果d

咁你覺得跌,仲有成40手又唔走埋佢?

得返30啦
聽日再分批放埋
然後金盤洗手

希望你聽日真係放, 咁星期一真係爆升

21.5入左十手 屌你生性D

咁睇少我

屌米跌到想喊

不怕，我團隊都是強人。

尾市好多大手買入

小米 Max 3 是一次完全在預料之中的升級

成班散戶買貨，大行就散貨
好彩我前日$22走左

富途唔係大量買入咩

好多散戶用富途交易

係咪姐係玩完唔啦？有係專家分析下

你覺得富途開戶既人專業，定係iBanks既人專業啲?

應該係
富途人仆街d
Ibank人仆街d

今日係上米上市以黎第一次咁多ibank人走貨？表示小米玩完了？

老實說
德意志唔係好勁
早幾年傳緊會收皮，同炒人無人工
新聞有講⋯所以

前一兩日已經多大戶賣出。
我諗短期應該一潭死水。

早幾年係唔掂，近期唔錯
上星期先有盈喜，股價升左唔少

2018年6月仲話緊佢垃圾

個盈喜係咪就係放小米黎派錢？？

世界盃又一早比人oust
小米又最早放

我要燈死德銀同我同歸於盡

呢3年打工的積蓄Molamola
穿20即走了

穿20可以丟舊屎入德銀恭喜佢個發財

今日穿過....

小米老闆概念就是全國每年10%的的人都給你10塊 那就一億盈利

對象就是中下的階層和市儈的的人

一家絕對有能力賺錢的公司

或許16 15 14蚊都會見
但長期持有係必須囉

騰訊依家分拆 買遊戲虛寶

手機遊戲光輝時代過咗啦
打機點能夠長做落去啦

我凈係知香港機鋪 家庭遊戲機 電腦Online game
最後下場係乜

真係真到永遠

騰訊先至係香港最大既妖股

見有承接先Sh 媽啊 唔玩啦

定D黎

唔好自亂陣腳

莊號!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日小米再跌
我同德銀勢不兩立
係全球各大forums月月追擊德銀
決一死戰

我短線唔睇好，不過我讚同長線應該唔錯，家電物聯慨念係大勢所趨。

我打算月供咁不問價買
1年後大家覺得係咪多數賺

想問呢個咩app

富途牛牛

騰訊仲有排玩，佢隻王者榮耀出一個skin都即賺幾億

未來最多只會增長減慢，但無可以蝕錢

唉屌你老母 聽日開市見

又要損手爛腳

笑左，原來發佈會有富途份

人仔係咁跌，大陸股跌正常

準備暴跌多$2到$18!!!

冇野睇既喂

壞咗？

都未夠鐘

勁假

手機遊戲既時代點會咁快過呀 依加技術愈黎愈成熟愈來愈多賺錢PC game移值落手機 QQ大把時間玩呀

暴風雨前的寧靜，我慌了

琴日咪打完囉 今日雨過天晴呀

又係德銀放緊

勁假得千七萬成交 完了吧

有定心理準備跌2蚊

肥四巴依然耿耿於懷

富散傻散忍唔住啦

睇來係時候又增持返

雷軍救命啊

睇過勢好快無料到

大戶唔玩谷唔起

升$0.5再插$2是常識吧

宜家大戶話你地知 入恒生綜合指數咋 唔係恒指成份股 佢地唔洗掃貨 成交弱到呢

火箭ready

仲係德意志 屌佢

又係徳意志

散水

20了

滑

準備走咁d，落19再溝

777 呢

走哂，都仲有賺
不過賺少2000

股災真係coming, 2幻8都穿埋

aastock 冇左個道指既

屌

股災

股災仲好，allin 匯豐唔洗諗

睇下$20頂到幾耐 個個爭住放 你食到幾多 BTW雷總呢?

bye

放晒 賺左3千 但賺少左四千
落返19先再考慮

穿左 快啲走

大家加油 個勢唔掂

走唔撚切

點算

好彩今朝睇一睇 如果唔係就蝕返轉頭

大丈夫能屈能伸 日後再戰

找數啦

傻gg
星期一你就後悔

想跳ifc

臨收市睇下咩環境再入返 吹牙

真係睇埋23號
23都唔升就當買左部小米

快啲跌到$15溝貨

走左一半...個個都知下星期1 但個個都走就知咩事.....走左算

E次我心水清啦
其實係走都係尋日走
今日走跟本就係傻
起碼都睇埋下星期

今日跌少過2蚊我當贏

利仲：頭先放左5手

廿蚊走唔切
咁就唔使走了

19.6走撚曬

你尋日咪又係19.x走 無分別

大股東散水賣貨

唔怪得之止跌左

唔走點低位今日入返

嚇鬼呀！

你又入返咩

等下就

點解20蚊以下會0.02咁走
20蚊以上就0.05咁走

打到黎啦
走鬼呀！！！！！

大戶做完野喇 今日應該收19.4

下就增找

睇黎個post名太燈

贏錢皆因輸錢起!!!

升$0.2再插$2蚊

跌呀你老母

又開始囤貨

U型

傻散們唔守20蚊 又被大戶收割

彈！

坐緊過山車

就上返20 大家加油

gogogo

真心比大戶玩死

20仲走唔走好 ，之後等再跌

真係過山車咁
19個幾平均價 未放

真係殺牛

今次真係終極逃生門

今日跟大市走位

又殺傻散

SH留名

都叫你仆暈自己啦, 成日想低買高賣, 你醒得過大戶就做左大戶啦

上番2幻8

一開市走左。。
蝕少當賺 唔玩了

跟大市先正常嘛

再跌先溝貨

我信JP同中銀

咁就仆街啦
大市跌多過升

牛三呀

震走左D CALL

熊一啦
面對現實

信JP 唔信大摩？

意志一唔夠堅定就死

大家有無得咬返啖千憶蛋糕就睇今日夠唔夠堅唔堅定

我就蝕緊差半個月糧多D
再跌都係一個月，大跌都係1.5個月
唔係之前高位入，今日一樣重貨

大戶收緊貨 好快上$30

已增持十手

走呀 又殺到埋黎

屌咪再跌喇
280牛已經輸到仆街

W型

唔玩啦

最後炸番自己,幾貼切

#metoo

用埋定期外既全副身家溝淡，跌到仆街都唔放！同你鬥長命 仆街

血肉長城

咁早溝淡

唉 DLLM

唉屌佢老母
個市都唔知跌撚到幾時

見底了 大戶收完貨就爆上$30

大戶狂收貨 其實好鬼 如果唔怕既真係唔好放著 睇埋下星期先

W型反彈呀!!!

點都睇埋23

屌19.5比佢震走左

升一輪再跌再升再跌，心血少，不買了，玩新股好過

渣打: 小米集團－Ｗ
已完成
平均價HKD19.68

大戶收割等星期一

恆指轉燈未 小米準備要爆啦

玩銀行儲蓄plan啦

gun!!

萬事俱備

只欠恆指

衝呀！！！！！！

但求打個和安全走人

成班傻散 放少少貨出來就驚到人踩人走 唔識分析局勢
e架入綜合指數 雞金要入貨 望下個成交都知玩緊咩

上！21蚊 收市atm撳錢價

朝早19.8買入,就跌到19.5,升到19.9就賣,真係打個和…
好似賭博咁,心離一離

轉燈了

跌0.3 都心離

雷爺條撚樣仲唔開車 衝出20先啦屌

幾多股先

證明你信念未夠，大把兄弟21入都未撚驚過，你睇有巴打春袋都唔要就知信念有幾強

請問收市嘅時候有競價時段,係咩黎,感覺好似特價時段咁,跌到

$20蚊好大阻力

明明綠燈轉眼變成紅燈~~~

大家一齊用信念衝破阻力！

你個信念

屌爆佢

推呀 升空啦喂！！重唔上黎？

屌穿喇

信兄弟

知同夠唔夠膽係兩回事

23

倒升

傻散比人厄貨

後悔尋日走左20手
仲要有10手技術性失誤

多咗個傻散名

17蚊買真係無得輸
只有兩個選擇 賺錢同加倉

屌 真係過咗20啦
多謝各位同志努力！！！

有諗過勸下你

一個上午呃晒你班傻散貨

50$

$5

又去返0

大家堅持呀

26 27好走 仲50

難分真與假

今日又係匯豐救全家

玩燈制

等最後十分鐘算

我紅
我綠
我紅我綠我紅

睇到個價真係覺得扑暈自己唔睇好過

早知19.5入多10萬
食佢0.5波幅

$20蚊樓下都係無得輸

早知

唔好再玩波幅喇, 手續費都輸死你

早知$22.2all out

本多終勝

跌一跌嚇到瀨屎啦你

牛已殺 升返

屌 經過今次我唔會再放 呢幾日d稅都夠成蚊上落 痴撚線

又跌
俾散戶賺波幅？

手仔又痕啦我

落盤入貨講聲先 等其他師兄有個準備

有冇人可以解釋下?
點樣先可以由20.15一棍打落19.92?
中間冇BUFFER?

信念鬆左少少

又想當我傻散，厄我20蚊入貨
就set 19.58賺個波福你睇

屌又跌

究竟點玩呀？有無遊戲說明書呀

有冇兄弟解釋下，唔得閒睇

回魂夜

暈船浪

過山車

笑到我

無眼睇，垃圾公司一間

D ON9仲話大戶呃貨

今日第3個V位準備形成

大6我見有人話會震1-3個月

其實我懷疑大戶每日工作就係呃啲傻散錢，正常人邊有咁得閒日日同佢地玩過山車

點解你突然睇淡?

佢地實食得好和味
3個波幅

唔可以再比佢地咁樣呃我地啲血汗錢
SH定放左佢一了百了?

莊號！！！

收市又黎

唯一strong hold以不變應萬變先可以擊退傻大戶，除左股災，我諗唔到咩埋由唔SH

又比人完美控盤

係⋯到我諗住食波幅時⋯
佢地已食完散水

準備又黎19.9~20之間既心電圖

又玩左一日過出車 都叫左淨係睇最後5分鐘

回到起點，重新上路，期待星期一

大dodo同$15 ching成功救市

打和！super...

小米 ATM 日日撳錢好過番工

好彩今日守到2幻8，唔係真係含包散

收市：20.1

冇事發生

19.5放左個班

5仙震傻散

打和啦Super

唔好笑人，一陣星期一得$18時🙈

真係super

估到你啦 玩左幾次上20.1就一野一棍落去

禁佢落去19.5

臨收市都再黎一野

撚樣玩開有舖癮

死啦下次一掂$20就要放啦係咪呀

淨係睇最後十分鐘就得

第4個V都來緊

上20未

好似追波膽

估19.96完場

2分鍾 補時
睇下完唔完成到埋第4個V

Super!

yo 麻友是雞

垃圾股

仲有人迷信隻野上$30 咁撚容易咩

比我想像中$18跌得少, $19.88唔錯, 又好意頭, 星期一又爆升

收市入 星期一朝早20.5 又撳錢
小米atm

星期一：猜波微跌 （震走d以為會爆升ge人）
星期二：繼續猜微跌（震走d還是樂觀的人）
星期三：繼續猜微跌（震走d絕望人士）
星期四：爆升上21
星期五：爆上23 （我都功成身退埋 ）

我唔會咁易震走，我等緊$18.5入多5手

你咪星期三絕望既人

《專題》手機市場洗牌小米 () 脫穎而出 夥中移拓5G藍海

藍海=南韓

IDC統計小米首季出貨量按年大升87.8%至2,800萬部，居全球最高智能手機出貨廠商第四位(市佔率8.4%)，增速優於蘋果同期升2.8%及華為增13.8%；而三星及OPPO首季出貨量更分別按年倒退2.4%及7.5%。

新聞講到好似前景真係唔錯

我三種人都唔係
我係賭徒
如果我上面無推測錯，星期一就放晒佢，一路食差價，一路同大定坐火箭

*家

希望你星期一真係放哂佢

In雷軍we trust
大家團結啲！

星期一坐穩

扣好安全帶
唔好被震走
以為爆升的人

星期一可以上番22

無人討論係咪散水？

你仲未走

我都未

競價set低10位放啦

會升架屌你

屌你大家俾信心
唔好猛咁走貨

其實係咁叫人走得上邊條友

震倉姐 跌咁少驚撚

買得小米就預左長線投資啦, 當細價股黎炒賺/蝕$1,2蚊就走就抵你成世人都唔會發達

仲揸緊 d call 諗緊走唔走好

勁假時段都好信

米爆了

走鬼啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

屌你老尾閪，我個list隻隻升，得佢跌，仆佢個街

cash is king

走先

日日跌1%以上 想點撚樣

小米好波, 我係小米跌多幾個%日日磨下磨下hold住你班炒家資金一年半載等你地唔耐煩蝕住走

冇米心啊你地

散戶走緊⋯
大行開始慢慢入貨

乜撚野事

火箭噴射 (向下)

Diu

快啲跌多啲, 未到我目標價$18

隻野插水左幾多日

散緊水啦

真係到18你又敢買咩

買5手玩下

依家睇番大戶收多左貨

趕走意志力薄弱同炒家, 吸納優質股民

穿埋19.5

19蚊宇宙鑽石底

大陸話小米P2P爆雷，合作既P2P老細卷晒D錢走佬。好似小米自己都有投資入去。反正成班都係騙子啦。查一下間公司都知係神棍，但小米自己點解會中招真係好莫名其妙。

快啲走鬼

Diu個鑽石底日日都有新低

說好的基金佬買貨呢

質低黎買

好多狙擊手企圖想質低2萬8引發股災, 今次血肉長城點都要守住

Set左價 入10手

玩長線最少50手啦清

留番啲錢黎溝貨

強姦金都有好人

配股

唔會守得住

妹到完場

出新機都無尻用

20.5入左6皮

21蚊入左1球

我認輸鳥

$20 入
4皮

到底搞乜撚野呀

21蚊入左20萬......

點撚解隻股日日都跌到閪咁
屌你老母臭米

一兩蚊就叫曬春

咁多人坐艇

以為呢隻臭米有咩潛力
點知正閪股 仆佢個臭街

比著我就唔同你地癲 除左你地仲有咁多C9叔伯坐貨
穿一穿$17真係唔敢諗會變成點 人踏人搶住放
仲唔襯宜家賺少少或者蝕少少放 之後真係坐到2046

跌到最活躍港股呀 屌
呢隻閪股食人唔Lur骨

企鵝跌成7蚊啦，班人係咪又要死
小米跌得個少少

上得咁快預左啦 屌米無底係淆D

700跌7蚊同小米跌1蚊有得比

跌幅其實差唔多

跌幅係
但係小米冇幾多個1蚊跌

唔駛驚
9月前無一個爆升
就我20萬蝕到渣都無

屌 熄電視 屌米正閪股

set好21蚊到價提示 唔好再睇啦
做其他野分神

跳來跳去都係果兩格

壯士斷臂

好事黎, 開始穩定

穩定咁跌

細摩買緊
姐係19蚊頭買得過？

證明已經擊退左班信念薄弱同炒家，開始慢牛式上升，平均一日升5仙，5年過百蚊不是夢

牛牛都買緊

而家19個幾其實仲係正面 班人短炒跌1、2蚊係度嘈生曬 咁果陣22又唔放？ 好 比你下星期上到23你又會唔會放？ 買股票前攪清楚自己想點先

LM睇下星期23流晒馬尿
點解19.2今日唔all in

下個post改名做核動力潛艇深潛討論區啦

之後到頂高追又跌返又喊晒口
無限loop

北水指日可待

升未呀

無用

呢d新聞真系睇到麻木曬

快D妹返上20蚊啦

根本佢要你跌，出咩新聞都係跌
相反升都係一樣

出新機都無尻用啦 神秘力量控制

$19.6 有神秘力量

之前20.95都有人咁講

而家每日跌d都買d輪愈買愈重

btw呢個乜牌黎

On9 企鵝由高位跌左100蚊

夏天到

笑下輕鬆下啦

今日

條線壓到咁，等爆邊

最後逃生門已開

唉屌 上到20蝕幾百都沽算啦
拎返d錢炒其他好鳩過

唔比你走

蝕到落19照走 幾千蚊豪俾你

咩線

屌 唔撚洗睇，下星期返黎都未遲

又話今日會爆到7彩咁既

講就信 ？

垃圾
賣走二萬股
輸左幾萬

係時候走了

好快穿IPO

呀爺夾上証 香港無反應了 呢隻北水都掃唔起嫁啦

好彩刚刚走

越跌越有

好撚嬲

垃圾股屌米

今日睇死實穿19

之前溝淡左依家都要蝕1蚊
都係走左先 之前食佢波幅可能仲好

我唔走！

再唔走就黎唔切

why ar

走左二萬股

仲有幾千股

如果升返條氣順D
跌破ipo都唔肉痛